老鳳成日見到「任何淫」，search一吓原來係呢個台常客，想知佢衰乜而決定追唔追擊佢

如果2019年6月9號後發表過奶共/推薦蚑那牌子言論，一定追擊

国产手机发展得是越来越好，使用率甚至超过了苹果手机。当然，这跟国产手机的日逐成熟的技术和对创新的不断提高，使得如今的手机行业越来越好。就如今的市场来看，vivo和华为的品牌占了市场越来越多的比例，这就有了一个问题，那么多人使用vivo和华为手机，那么这两个品牌手机到底哪个最好呢？

樓主可以開始加入狙擊佢

衰樣衰，簡單黎講，無得救

樣衰唔值得追擊
不過見佢奶共就真係要

白卡（任何淫）事件簿

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

#175 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳我驚你唔夠條痴線五毛癲wo

老鳳係唔夠癲，因為老鳳冇可能24小時mon連登
老鳳亦都未寫自動追擊程式

青山走犯一件 已block十世 見到亦唔會回

傻到無人理

咩嚟㗎睇唔明啵

好！日日𨳒你老母親都可以唔回？？？

你條五毛先係真正引戰狗，你係藍絲嚟喎，仲有個遊生玩水都藍絲嚟。

我入嚟多係因為手機台好少人知邊班係藍絲，我觀察律後可星區特別多藍絲，xposed成日睇大陸微博同大陸誠評測片，三星區好多人去支那移動訂S20等等…

佢點撚樣藍呀?老鳳起完底唔似喎

去三星集中討論區觀察過就會知

回你呢度個po好幾個係三星打手，警犬係，xposed仲要係藍絲，又常睇微博同大陸評測片！

藍絲愛面子，當跟我討論唔夠我講，就想另外啲方法整死我…

信唔信班藍絲睇你咩心態，我入手機台捉吓邊啲藍絲唧，手機台潛藏好多無人理。

俾link做證據

我唔會留Link，我唔學得有班人全心針對會員而cap定好多圖留Link針對會員。

我入手機台觀察咗好耐，先發現三星集中討論區最多藍絲出沒嘅聚腳po嚟，S20出幾多人幫襯中資公司買機，睇多人睇大陸傳出啲消息同評測片…
而且三星本身都奶共…

老鳳只信證據
你唔留，老鳳信你唔過

我又唔係要你信，但我想提你要有獨立思考。

就連原生死忠會員，你問佢、因做乜要出 po band的我？其實我無直接同佢係連登有過乜私怨。佢一早完人封鎖咗我，我之後同人討論佢po煽動其他人band？好無理據喎…

佢喺手機台已經單機咗幾個月

同太空清新機條傻鳩一樣，引戰撚

亦代表你做戇𨳊鴕鳥塞你頭落泥堆幾個月

成日老屈大部份電話係支那odm

佢唔符合你咬佢嘅條件
因為佢只係一條好撚煩嘅黐線佬